(台測)happy new year

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按右上分流A可轉CC台
可以直接睇到V台

1.播磨國赤穗藩之主淺野長矩因受巫術影響而傷害吉良義央，其後被幕府將軍命令要求切腹謝罪。赤穗被廢藩並交由吉良義央看管，赤穗的武士亦在幕府將軍的命令下解散，成為浪人，身為筆頭家老的大石內藏助（真田廣之飾）更被吉良義央投入地牢。
一年後，大石內藏助獲釋。為報主公的仇，大石內藏助前往出島救出被賣為奴隸的魁（基努·李維飾）並召集僅餘的家臣，一同前往吉良義央的所在地，以47人之力，誓要斬殺仇敵

2.描述諾曼第登陸後，雷恩家4名於前線參戰的兒子中，3個兒子皆已於兩週內於海外各戰區陸續陣亡，其母親將在一天內接到三個兒子的死訊。而隸屬101空降師二等兵的小兒子詹姆斯·法蘭西斯·雷恩則在參與諾曼地的空降行動後下落不明，美國陸軍參謀長馬歇爾上將得知此事後出於人道考量，特令在法國前線作戰的美國陸軍遊騎兵組織一支8人小隊深入敵後，只為在人海茫茫、槍林彈雨中找出生死未卜的二等兵雷恩..

3.黑幫大佬武藤為圓妻子的夢想，決定在她出獄前，為女兒美津子拍一部能當女主角的電影。可是，美津子卻與一個男人私奔，而武藤更與敵對勢力池上準備開戰，時間有限之下，武藤必需找一隊電影團隊。同時，自小希望能拍出一部驚天動地電影的平田，十年來一直鬱鬱不得志，誤打誤撞卻被美津子和武藤「賞識」，參與該電影的製作，沒想到，池上竟然對美津子也生了好感，決定參與這部電影。平田靈機一觸決定把兩派黑幫的殺戮場面拍成電影，於是，一班電影門外漢便能起攝影機，一邊拍片一邊殺戮．．．

12 30AM左右播了 隨時電腦大爆炸